香港鳩遊可以去邊

無野做又無人約又唔想留喺屋企

去教會同挑耶撚機

我同樓主你一樣 都係冇嘢做淨係留喺屋企上連登

海濱撚有野行 女都無多條

好想出去流連 不過唔知可以去邊

耶撚星期六日先返工

愉景灣 珀麗灣 世外桃園一樣 帶本書去沙灘睇

做下運動啦

上深圳享用元素表

朝早太子芬蘭浴 夜晚香檳 富士山 洗樓

咁先係人生

人生

運動唔啱我 我
不過我唔做運動都中等身材

我又係放假悶到發mo，想周圍去下香港唔同地方，黎緊諗住去下白泥、南丫島、蒲台島！

蒲台島未去過，南丫島小學成日去

去行山囉

今日鳩遊大館，見到勁多龍友
同埋啲冇家教嘅一家大小又嘈又走嚟走去

雖然未整好哂，但趁未算多蝗好快啲睇下

記得book定個入場pass先喎

我又係hea緊 大館已經去左2次了 呢排成日我去tst ssp mk 影相 影到無野好影